兩年半真係一個差距？

想發展成男女朋友關係 兩年半係咪差好遠先

唔遠囉

如果系男細個女嘅又會點 ？

實際年齡唔係一個問題
雙方既心智接唔接近先係重點

啱傾咪得囉
佢好介意？
定你自己介意咋？

年齡唔係問題
但你連字都未識打就好有問題

系你老母咩

唔(夠)鍾意, 就係咁簡單
咩兩年半理由點鳩你咋

系你老母閪

岩呀，夠鍾意兩年半唔係問題
兩年半差距咁少
但通常四年以上就唔同講法啦幾鍾意都未必接受

佢好介意 就係因為咁佢無接受我

我女朋友大我15年

你哋都做緊野？
定佢返工你讀緊書？

我太太大我5年 有個女 生活好幸福
你換個角度諗
你大過條女 你接唔接受到
如果可以 反過來諗 點解唔得？
睇下你自己點諗者

係鍾意你就即刻一齊啦, 聽日都等唔切呀

啲女好鍾意點鳩人
第二個post條女叫樓主等五年
𨳒佢老母當人戇鳩
五年時間都搵唔到人埋單再考慮你

On9?
條女想做娘娘
想有人做後備咋呱
最睇唔起呢啲港女
勁想大巴大巴車埋去
有啲港女仲離譜
冇樣冇身材都夠膽收兵

利申:已表白 好似做緊後備咁 鐘意就搵 唔鐘意就藍剔你

我地都讀緊書

即刻轉下個啦, 你一定冇機會, 冇公事唔好搵佢

大多數女仔接受唔到細過自己
30歲以上既話2年半可以接受

我男朋友大我八年
我地一齊左九年

唔應你嘅頻率好密？
定係你講咗啲唔知點應嘅問題/話題
佢係咪好忙？
一日傾計情況係點？
事關有啲女仔好需要私人空間

但如果你問我男嘅細我兩年半多唔多
我覺得睇個女嘅咩年紀

如果女嘅20頭，一定唔會考慮
如果接受30，其實無咩大問題

唔捨得 放唔低啊

我諗一日有陣都未必有十句 又唔會傾啲好尷尬嘅話題 佢算free 至於唔應我頻率方面都好密下